一tb ssd求推介

近排用左八年既880gb Hdd終於就死
又見ssd咁平，但咁多選擇，唔太識簡
求巴打們推介下
祝各位巴打聖誕快樂

睇你底板行sata 2定3

有錢，大把錢，唔在乎錢： 970evo pro, 970 evo

近期抵買：M.2 1TB ADATA SX8200 Pro PCIe3x4 SSD $1520

好似係咁

sata3: 860evo
m.2 nvme: sx8200pro 970evo

Sorry好奇問下，點知就死，好令在下有所防犯？Thanks.

想簡就普通HDD就得唔洗煩

抵:
sata就 mx500
m.2就 wd black